%\documentclass[a4paper,11pt]{article}
%
%
% !TEX root = main_file.tex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[a4paper,11pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{color}
%\usepackage[numbers]{natbib}
\usepackage[backend=biber]{biblatex}
\addbibresource{bibliography.bib}

%\usepackage[backend=biber]{biblatex}

\usepackage{fancyvrb}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{multicol}
\usepackage{setspace}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg} % Siger hvilken grafik, der kan inkluderes og i prioriteret rækkefælge (hvis der er flere filer med samme navn).
\usepackage{float}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{tikz}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{lastpage}
\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{listings}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{multirow}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{caption}
\captionsetup{labelfont=bf}
\usepackage{url}
%\usepackage[font=small,labelfont=bf,tableposition=top]{caption}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage[siunitx]{circuitikz}
\usepackage[bottom]{footmisc} % Sørger for at fodnoterne er i bunden af siden?
\usepackage{eso-pic}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{xcolor} %Farver i tabeller
\usepackage{listings}
\usepackage{todonotes}


\newlength{\wideitemsep}
\setlength{\wideitemsep}{.5\itemsep}
\addtolength{\wideitemsep}{-7pt}
%\let\olditem\item
%\renewcommand{\item}{\setlength{\itemsep}{\wideitemsep}\olditem}


%\newcommand{\insertref}[1]{\todo[color=green!40]{#1}}

%\newcommand*{\fullref}[1]{\hyperref[{#1}]{\ref*{#1}, \emph{\nameref*{#1}}}}

\usepackage{varioref}
\usepackage{siunitx}

\sisetup{
detect-family,
detect-display-math = true
}

%\newcommand{\sig}[1]{\!\left[ \si{#1}\right]}
%\newcommand{\Sig}[1]{ \; \; \; \; \left[ \si{#1}\right]}


\usepackage{pdflscape}
\definecolor{listinggray}{gray}{0.9}
\definecolor{lbcolor}{rgb}{0.9,0.9,0.9}
\lstset{
	backgroundcolor=\color{lbcolor},
	tabsize=4,    
	%   rulecolor=,
	language=[GNU]C++,
	basicstyle=\scriptsize,
	upquote=true,
	aboveskip={1.5\baselineskip},
	columns=fixed,
	showstringspaces=false,
	extendedchars=false,
	breaklines=true,
	prebreak = \raisebox{0ex}[0ex][0ex]{\ensuremath{\hookleftarrow}},
	frame=single,
	numbers=left,
	showtabs=false,
	showspaces=false,
	showstringspaces=false,
	identifierstyle=\ttfamily,
	keywordstyle=\color[rgb]{0,0,1},
	commentstyle=\color[rgb]{0.026,0.112,0.095},
	stringstyle=\color[rgb]{0.627,0.126,0.941},
	numberstyle=\color[rgb]{0.205, 0.142, 0.73},
	%        \lstdefinestyle{C++}{language=C++,style=numbers}’.
}
%
%
\begin{document}
%
\input{Frontpage/frontpage.tex}
%
\newpage
\pagenumbering{arabic} % Makes pages numbers and resets them to 1
\pagestyle{fancyplain}
\fancyhf{}
%
\lhead{ \fancyplain{}{Syddansk Universitet - Robot System Design} }
%
%
\rfoot{ \fancyplain{}{Page \thepage\ of \pageref{LastPage}} }
%
%
\listoftodos
\newpage
\begin{abstract}
	\input{Abstract/abstract.tex}
\end{abstract}
\newpage
%
\tableofcontents
\newpage
%
%
%
\chapter{Introduction}\label{chap:introduction}
\input{Introduction/main.tex}
%
%
\chapter{Methods}\label{chap:methods}
\input{Methods/main.tex}
%
%
\chapter{Results}\label{chap:results}
\input{Results/main.tex}
%
%
\chapter{Discussion}\label{chap:discussion}
\input{Discussion/main.tex}
%
%
\chapter{Conclusions}\label{chap:conclusion}
\input{Conclusion/main.tex}
%
%
\newpage
%
\printbibliography
%\bibliographystyle{IEEEtran}
%\bibliography{Bibliography/bibliography}
%
%
%-\input{Appendix/appendix.tex}
%
\end{document}